[百思不得] 點解連登仍然未有親子台

個個連登仔野都未扑過，何來親子呀

咁連登仔都有老豆老母生嘅....

唔好搶埋人地bk個壇嚟做啦

個個毒撚

首先

親子台用嚟貼av㗎